全民口罩頭盔返工 和理非勇武連線

作為平民和理非，返工放工戴返口罩同頭盔，對極權表示不，
已經唔係要大家做前線義士，唔係阻人返工放工，
戴返頭盔 大家做唔做到？

我做到，大家呢

大家為呢場運動流血既所有人企出黎 得唔得